究竟啲囡咩心態

用假相app，美肌開到盡，大眼縮面，紋眉，植假眼睫毛，搽唇膏，跟住話皮膚好咗素顏都唔使怕，有冇人可以話我知，邊忽素顏

公報私仇

溝唔到人放上黎公審？

岩岩食飽飯咋大佬

因為女人冇logic

俾你溝囉
留意左佢ig好耐，又見佢張張相唔同樣，放出嚟比大家討論下姐
得十四歲，就成日去條仔屋企訓，咁嘅女比我都唔要

關你撚事咩 唔鐘意睇咪unfollow囉人哋上條仔到瞓又關你事唔扺得條仔有女屌？

人哋喬裝關你撚事咩

你咪唔好睇囉

衰十一都撐

討論下都唔得，開個連登出嚟托柒？

咁豬既女都留意咁耐仲放上黎 點都有關係啦

口味嘅野，唔好笑人